難聽啲講，藍屍斬人都係各位自己攞黎

佢地依家通街打人，攞刀斬人，開車撞人，什至咬甩人地隻耳有咩後果？

黑警黎保護佢地，又唔會告佢地。
乜乜柒柒組織又可能送幾廿萬比佢地。
所謂既鶳只係打佢兩野，之後佢又行得走得。

當佢地做依啲野基本上可以講係毫無後果，佢地又點會怕。做完比其他藍屍當英雄，只會越來越多，越做越過份。

煩請各位偉大既左膠，唔係話要割，但如果你接受唔到就企後啲當睇唔到，請你默默地企係後排叫下口號，唔好衝上黎用你地神聖既大愛去保護藍屍，唔係既話touch wood有手足真係救唔返，你地就係幫兇。

藍絲一心諗住收53 萬慰問金, 受少少傷算什麼, 又唔係 永久性傷害
流少少血有幾十萬, 我都想收。

大家, 明白嗎?

再解決阻膠就要解決兩大恐懼
1. 私了死人既恐懼
好多香港人由細到大都未打過人；要打到傷殘什至死人係道德上同心理上未接受到 ；更加唔知打到咩程度先會死人咩程度係安全；呢點有待全能既連登仔出技術post解決；唔好淨屌

2. 比9拉既恐懼
死左人同傷人既型事問題？

上面講緊香城online

有無諗過阻膠係鬼

推

有冇諗過唔關左膠事
係黃絲打人唔痛...

哩個就一定，好多人心中仲有個關口。
但另一樣野就係啲突破左心理關口既人上到黎之後，已經有人大愛地保護緊個兇手

分分鐘係同黨做show事後有錢分